宜一秒，啲回完鄉既香港人加無數條死蝗撚衝緊黎香港。

林鄭月娥你幾撚時死⋯⋯
到底我地做錯乜撚野？？
班大陸死蝗蟲入黎傳染我地，佢地仲可以睇病唔洗錢，到佢地真係傳染左港人，

港人要自掏銀包醫病？

全香港人得罪你條死八婆乜撚野？？！

我唔想死呀屌你老母

你想點撚樣

不要再說了

口罩都唔撚夠用呀。。。